連登日記 每日一篇 用三年時間爆post

5/2/19 大年初一 晴
拜左個年 悶到癲 又熱 坐起度都出哂汗 逗下利事 坐埋一二邊打下機 咁就一日

6/2 今日見到有人當連登係日記簿，如果佢寫到出書，咁就香港有福了。

利申:初二食年老納D狗肉真是牛逼死了

廣東話請按1字

1

牛你老母逼

6/2/19 晴
今日爸爸話佢發射個衛星上太空，結果發現佢係9up嘅

7/72/19 晴
今日媽媽話冚家產係一個名詞，冚家拎係一個動詞，鬧人最好係用動詞，所以就用冚家拎喇

4/2/19 白雨

聽日就到新年，媽咪話會每人比一封利是我同孖生細佬。終是我出左啲蠱惑，希望聽朝有多封利是收。

5/2/19 紅雨
今日明明係新年，但係媽咪見到我地3兄弟又冇比到三封利是我。可能果半個細佬媽咪唔當係一個

cls...

6/2/19 紅色暴雨
今日媽咪特登唔經大堂出街，仲落得好快，一定係唔想派利是比保安叔叔姐。媽咪好叻叻呀～可惜細佬仲瞓緊，睇唔到媽咪原來咁聰明

扮乜撚嘢呀你個五毛狗，屌你啲五毛狗真是牛b死了

6/2/2019
爽歪的麻穴 在電線杆上裸睡

6/2/19 初二 晴
依然係炎熱的天氣 無乜風 令到人好想訓覺 但年依然係要拜的 又要面對親戚無止境的查問 見到有車有樓有老婆的老表 拜年就像步入處形台 而我就是死形犯

7/2/19 初三 天氣忘了
因為根本冇留意窗外既天氣 全日留左起屋企打機食野訓覺 由熄電腦果刻 我覺得自己好似浪費咗一日光陰 但係望返本日記 我都係覺得hea 足全日好過去拜年 點都好 希望聽日可以抽啲時間出黎 溫下書 做下運動 點都好 今日已經hea 夠了

8/2/19 星期五 晴
很平常的一天 安靜地在家中做自己事情 如硬要說的話 就是對自己的作息時間不太滿意 希望有所改善 不過應該過幾天就忘了要改善自己作息 畢竟人始終會不停給籍口自己 這也是我其中一大缺點

9/2/19 星期六 晴
今天把古龍寫的楚留香-血海飄香讀完 眼睛挺疲倦。每天深夜寫這串日記時 覺得自己的生活未免有點太平凡 往好的方面想安穩的生活也並沒有甚麼不好的 不過自已清楚心裡始終想追求一點新鮮刺激。寫意 無所事事的生活或許快完了 希望自己能轉換一下心情去享受一下輕鬆的日子

啥

你敢報警就死定了

10/2/19 星期日 陰
去了探望很久沒見面的嫲嫲 發覺他老了很多 希望各位珍惜眼前人 珍惜可以陪伴家人的時光

會唔會之後發現恐怖野

11/2/19 星期一 晴
天氣有點點冷 令我基本上全日都留在被窩 有陽光時就走出去曬一曬太陽 很悠閒的一天 明天該做點運動舒展一下筋骨了 或許游泳是個不錯的選擇

原來唔只當連登係fb, 而家仲有當連登係xanga
留名關注巴打生活

12/2/19 星期二 陰
原本打算做的事情又沒有做到 看來我對規劃事情並不怎麼在行 又不夠魄力去完成它 以前的我未必重視 用籍口說服自己 希望這本日記幫我認清自己的缺點 回顧一直受不了的缺點 感到羞愧而終於改變自己

13/2/2019 星期三 陰晴不定

缺點把我折磨得不似人形，也許我生而來便是一個缺點，錯誤吧。別人的指指點點，朋友的不諒解，家人的不重視，我...我很痛苦，再也受不了！

也許結束才是正確的選擇吧，再見了，親愛的世界。

13/2/19 星期三 晴
今天見了一班很久沒有見面的老朋友出來晚餐 不知道是不是太長時間沒見 容貌也變得更滄桑 不過依然是那堆瘋癲過的豬朋狗友 回憶總是美好的。很愉快的一天 不過奉勸各位和朋友吃飯時 不要再係撚咁禁你部死人手機 玩到好似搭枱咁 這樣是不對的